「已fact check」沙田斷指警真相還原！！

抵撚死

push

可唔可以借圖黎印banner掛街。

自衛姐 義士好波

咪係 唔通由佢插盲對眼咩
到時邊個賠番啲醫藥費比佢？
警察就話有納稅人包底姐

推俾文宣組

『還原甩手指真相』快睇！

支持
貼多啲係沙田

文宣組

已搵到片時間約 1:04:30
係比人插眼個人本能反應咬傷

挖眼個陣呢就係暴徒 (冇證)
斷指個陣呢就係警察 (9隻手指)

我無嘢講

隨便

應該係佢挖人眼，果個人用盡全身既力去反抗

喂，打電話問功夫熱線，有乜幫到你?

我呢家被隻狗插眼，好撚痛呀！

痛就揾嘢咬，儘情地咬就無咁痛

有野篤眼反射動作一定係嗱埋塊面，牙一定會合埋
跟本係出於自然